★ 華為危機】揭孟晚舟有第8本護照 持公務護照在港註冊董事

(內容更新)華為副董事長兼CFO孟晚舟仍未獲准保釋，案件延至溫哥華時間周一上午10時續審。美國司法部國際事務辦公室的一份文件指出孟晚舟近11年曾持有過4本中國護照及3本香港護照出入美國，稱她「完全有可能擁有美國政府不知道的額外護照」。另經《蘋果日報》記者查冊，發現她曾經於2004年在香港使用過一本中國「因公普通護照」註冊董事身份。

又多一本

蘋果馬上將資料send俾美國司法部
佢肯定保釋唔到啦

去伊朗嗰本呢？

肯定唔會入美國。

分分鐘係支共外交護照。

究竟有幾多本

好似以前d game 1000 in1

可能有慢慢周1號 2號 3號....7號

留名

蘋果今次

香港特區護照=公廁

大陸不嬲多護照
因公往來 外交 普通個人 呢d其實好多人都有

黨員就係

平民有撚

玩「狼人殺」一樣：
其中一隻 被抓 / 跳反
其他狼唯有投死佢

咁佢好明顯係黨員啦

推

咁美國佬肯定唔會放人，花生指數上升

支持全面制裁孟孟孟！

屌那星儲印花呀

世柒又有得幫BNO打飛機

去旅行見過一個普通嘅民宿老闆都有兩個身份，一個係自己身份，另一個係新疆身份，佢話揾個新疆身份考大學都易d, 俾錢就有
以佢咁有米，整十幾個身份冇難度啦

特工